屌，炮台山比班蝗蟲清場

要人

聽日見

再黐過

班仆街又打人

咪再痴過囉，當初又話撕一貼十

push

救人要緊

幫推 sorry 借個位
手足中秋無飯開ar!!!!!! 同我入哂黎!!!!!

你地開心啦，尋晚中秋前線小朋友食得一個包咋

有狗係隔離standby. 由佢地拆左先啦

一直都係撕一貼十
唔好陷入人民鬥人民
由佢繼續科水維穩